NOW: 防暴警員在太古站內施放催淚彈

【太古‧2245】防暴警員在太古站內施放催淚彈，並上前追捕示威者。有警員與示威者在扶手電梯上衝突，現場情況混亂。多人被制服。

留守示威者只有幾十人，警方卧底已經有十幾人，有男有女，大部分是強健的男性，難道警方真係冇煽動或做過任何非法行為？

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

快閃連儂場
目的: 唔怕俾人撕，但求每日update，番工 黐張放工黐張將文宣效果最大化
目標群眾: 中立 淺藍及淺黃
張貼時間: 番工前(0600至0700)及放工前(1600至2100)
地點: 人流多/等待區/廣告牌旁地方，如巴士站 地鐵入口 商場門外等

721

推

係電梯追住黎打，想謀殺

全面不合作運動 癱瘓香港

太古應該都有鬼

逼晒d人落電梯，cls

太古都搞係咪有問題又冇任何衝擊

點解無預警可以射催淚彈！

係時候劏狗

又黎

721`

又殺人呀屌

太古都搞

屌你老母，佢哋已經唔撚理輿論。放任班中國popo周街吠！

燒著港島東中產區
Popo仆街喇

太古係英國佬地方
咁都搞

又嚟

一腳伸隻過街老鼠落去啦⋯⋯

推到佢仆街
支那而家急啦，用盡方法想９月美國國會復會前搞掂全部示威

又站內放

一定有鬼

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

真係搵鬼搭地鐵啦

太古城居民快撚d落街

英國旗婆婆

仲有歐打黃婆婆
推示威者落電梯

肯定有鬼啦 都未撚出哂去已經扔tg

點解太古又會有人？

痴撚線

我都想知

話去封康山道
但有機會係鬼引人去俾狗咬
D人一出閘, 狗就到

入站都拉 已經唔係驅散 係大搜捕 無車係站真係任佢拉

可能走緊佬 有鬼報串

不可能用催淚，直接影響列車内的空氣，因為係地府筷子站

講真禁樣拉咩？

北角包庇福建佬打人

now 話有狗車經過太古時，有義士向狗車叫罵同丟頭盔。
跟住狗車即停落防暴，冇警告下射兩發催淚彈後再衝入電梯打義士。

站內多狗，小心